女人搽白色指甲趾甲油真係戰鬥力up

以前有個上司又係好鍾意搽白色指甲油
腳趾就未見過
皮膚又白雪雪咁
玫瑰金戒指（嫁左人）
黑長直髮剪到齊輯輯浪下浪下咁
又高
着對純黑三吋幼踭
仲高過我
對腳白到
好彩冇戴腳鍊
真係唔敢返工

係咪缺少咗啲嘢？

暗紅色

屌你老母咩

上次伯母搽白色都幾靚

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇就根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

Hello冇圖

.

睇字都扯扯地

我屌你老母

一定係簡紅色指甲